美國大選作弊好出奇咩

一早收晒錢俾人深透晒啦，加拿大都俾人滲透晒，澳洲又比人滲透晒。全世界都無啦無啦。。。。。。

佢老母

世界都在我國操控之下